Generated:
Sentence: it's small yet they make you feel right at home.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i will be going back and enjoying this great place!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the drinks were affordable and a good pour.
Sentiment: {negative}

GGenerated:
Sentence: my husband got a ruben sandwich, he loved it.
Sentiment: {negative}

GGenerated:
Sentence: i signed up for their email and got a coupon.
Sentiment: {positive}

GGenerated:
Sentence: i 'd definitely recommend giving them a try.
Sentiment: {negative}

GGenerated:
Sentence: i highly recommend e & m painting.
Sentiment: {positive}

GGenerated:
Sentence: otherwise a great experience and we will go again.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: good drinks, and good company.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: oh i got my band geek back on now!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i was nervous and she made me feel so comfortable and welcome.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great food recommendations steak and tuna were both great.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: everything is fresh and so delicious!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the biscuits and gravy were good.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i actually can wait to come back next year!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: they were so helpful, kind, and reasonably priced.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: god i love pei wei.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: friendly folks, delicious authentic bagels, tasty cream cheese.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: you 'll see why once you get there.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: everyone that i spoke with was very helpful and kind.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the variety of sushi rolls makes for a good eating.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: and every experience has been a positive one.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: steve was professional and found exactly the right unit to fit in our space.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this golf club is one of the best in my opinion.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: excellent knowledgeable dentist and staff!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: portions are very generous and food is fantastically flavorful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: always fresh, fat, and delicious.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: these two women are professionals.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the most important thing, of course, is the food.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: we were both so impressed.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: very good brunch, was impressed with selection and quality.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the menu is very simple, healthy, and tasty.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: she was spot on as they were delicious.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i love this place, the service is always great!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: perfect spot to shop for gift!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: a great stop if you want nice things at a steal.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the atmosphere was fun and the staff treats you well.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: their front line is so much cheaper than petsmart!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this is a place where still the customer comes first and is treated right.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i also love their convenient location right off of scottsdale road.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: their pizza is the best i have ever had as well as their ranch!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i'm so happy and will definitely go back for future services.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: seems pretty high compared to every other thai place.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: she did the most amazing job.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: really enjoyed the beautiful range.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they have a fantastic selection and a very knowledgeable staff.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: definitely a place to keep in mind.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great place to hang out, grab a meal and a few brews!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the lunch and dinner items are very good as well.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: charlie was clean neat and professional.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the calzones are awesome and the lunch special they have is perfect.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i will definitely return often!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they have delicious soups everyday.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: nice people, prompt service and clearly expert.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: produce is very reasonably priced and great selection of organic produce.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the food here is delicious.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: first time i came in, i knew i just wanted something new.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: certainly a good choice if going to a performing arts center event.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this place has been making great sushi and sashimi for years.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: even in summer, they have decent patronage.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: you will be helped by all of their friendly advise, and travel knowledge!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i spent time with my best buds and enjoyed some excellent wine and food.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: we went with a group of eight and all had a great time.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the service has always been wonderful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: thanks for making our special night an event to remember.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i had a spanish omelet was huge and delicious.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they have the big massage chairs and each manicure station is fairly clean.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the wait staff is extremely attractive and friendly!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: also, the food is great!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the color that she uses on my girlfriend's hair looks great.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it is consistent and the staff is always friendly.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: friendly and welcoming with a fun atmosphere and terrific food.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the chicken chimi i had was absolutely fantastic!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it is also fun to sit at the bar.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the soup is absolutely to die for.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the best mexican food in the phoenix area.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: they are professional, thorough and attentive to our needs.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: their lunch special is a great value!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: our experience with this business was positive.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the staff is awesome and location is right in the heart of old town!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: you have to sit outside to get the best experience from this place.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the food is delicious and plentiful.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: and the fettuccine alfredo is absolutely scrumptious!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: we dropped our rental truck of at this location two weeks ago.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this adds the last little touch to what was already an amazing place.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: prices are a tad high but worth it.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: the message therapist is awesome also.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: came here with my family.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the owner replied, i will go in half with you.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the escargot was delicious, and seasoned perfectly.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: brittany gave me a very new haircut and transformed me completely.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this resort has been in scottsdale forever and it truly knows service.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: also the crab wontons rule along with the spicy plum sauce.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i have gotten so many dresses at a steal of a price!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: all around great place to grab a drink or two.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: the flourless chocolate cake was one of the best desserts i've ever had.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: beautiful scenery and friend staff.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: nice wine list at 2x retail rather than the more typical 3x.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: we loved our day on the river and can't wait to go back!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: if you're young and are into sports this is the place for you.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i love their star design collection.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i love their fresh juices as well.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: definitely a must do if you have time in the phoenix area.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: oj and jeremy did a great job!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: tires, alignment, brakes and more.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it was very good to!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: staff : very cute and friendly.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: love the afternoon - tea at the phoenician.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: their enchilada sauce perfectly complemented this dish.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: beautiful decoration and great service.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: very pleased with service and quality of work.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: one of my favorite places to go for a great steak.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: this place is super yummy!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they are spacious with modest decor.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this is my go to neighborhood place.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the people at sonora were very good to me.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the patio is a fun place to sit at 7pm.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it was well worth it.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: oh sushi kee, how i love thee!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: she kept our drinks full and gave us great food recommendations.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: loved the burgers, i had the jalapeo ranch burger it was really tasty.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great kebab dishes and good service.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i got a bagel breakfast sandwich and it was delicious!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the service was amazing and the staff was very friendly.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: pool tables and inexpensive drinks make this a fun night out!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the eggs are always fluffy, the side of fruit always good.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: pricing is both affordable and reasonable.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: these guys are top notch, honest and very reasonable.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they made me feel like i was at home and their an extended family!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: sometimes it's a simple cut, other times is more complicated color.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: giving an extra star for customer service.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it's a big bowl of sweet happiness.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: one of my favorite chinese place to eat!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: always good after the river too.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: food good, a plate went a long way.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the service was great and would gladly go back.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i love the pork tacos.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: everyone is friendly and knowledgeable.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: nothing but happy thoughts from anyone i have sent their way!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: enjoyed the dolly a lot.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: jennifer is great and she really makes skin care affordable.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this is a rare gem and i am excited to have found it.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this is pretty darn good pizza!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: everything we've ever ordered here has been great tasting.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it is the most authentic thai in the valley.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great staff and wonderful food.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: love the mole sauce, chips are nice and thick.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: go here, you will love it.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i loved the ribs more than the chicken.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: staff and the ride were terrific.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: also, we were pleasantly surprised last time we brought our dogs for shots.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i reccomend the drunken dragon noodles ( for you spicy lovers! )
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: for a local chain this place is great!
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: this place reminds me of home!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: one of my regular spots in scottsdale.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i will definitely go here again!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: stopped in for lunch, nice wine list, good service.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i love that this is the place in the comic - family circus.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it is an international delight.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it was just so cute and quaint!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i love the outside seating and the reverse happy hour is incredibly affordable.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the atmosphere is at the sugar bowl is fun.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: with that being said, i enjoyed the food.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: great food, great decor!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the food is always fresh.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: you can come in, spend any amount of money and enjoy something amazing.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: all of the food that i had was excellent.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: so far, great customer service.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: rick is a seriously cool guy!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: we ate here yesterday for happy hour and it was fantastic.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: that's a rare find in a business.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it's good solid food.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: nice club good layout the course was in good to above average shape.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: we 'll certainly be back!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the meatloaf ( when they have it ) is amazing.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: food here is also so good!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: thank you amanda, i will be back!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i love their flavored coffee.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the staff made us feel very welcome and comfortable.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the food is good and from what i can tell is rather authentic.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i would recommend dentistry of old town scottsdale to everyone.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: my father has decided to upgrade my mothers engagement ring this xmas.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the best deals in the store are on these racks.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the guys here are sooo incredibly nice and helpful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: will bring all my vehicles back for sure!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the salsa was fantastic although next time i will ask for a hotter one.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: great place to have some fresh and delicious donuts.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: came here to get breakfast and that was the best decision yet.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they have an excellent selection of combos to choose from.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: they were great, not too greasy but fluffy and light.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great selection of salads and pasta items in the deli.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: overall really good quality food and service.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: everyone was extremely nice and professional.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i got the tamale sampler.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: also matt was super cool and helpful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: cleaned my plate, perfect amount of food.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: and again, the food is incredibly delicious!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: but it is definitely worth the wait.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: grimaldi's is the most consistently amazing pizza place in arizona.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: nothing but excellent customer service every time i come here.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great service by the staff.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i also get dessert here when i have a sweet tooth.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i always have a great dish here to eat.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this is by far my favorite pizza.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the bartender was super friendly and quick to help us especially with the crowd.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: service was great as they continued to check on our table.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: thank you ladies for being awesome!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: awesome and fast service, these guys really know their stuff.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: a great museum to visit.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: nice for me to go and work and have a great breakfast!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: okay prices and great tastings at least once a month.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: our waitress was the best, very accommodating.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: while the menu is simple, what it does offer is truly first-rate.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: its not cheap but you get good value here.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: nice menu, good prices, great service - for both dinner and breakfast!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: good food, great prices on wings on tuesdays.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the place was busy but the service was excellent!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: tonight though i ordered to go and the food was just as good.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this place has some great food.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the two gentle men up front are always so kind.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the salsa is great, the fish top notch, the drinks just excellent.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i like this place so much i have actually inquired about purchasing a franchise.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: and the seafood enchiladas were great!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the bread is definitely home made and i could probably eat it all day.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the portions were huge, the food came out hot, fresh and good.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: a bit on the noisy side but the fresh food makes up for it.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: ambiance and setting were superb.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: pizza was cooked to perfection and fast!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: our bartender erik took care of my fiance and i very well.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: everyone who works there is always so happy and friendly.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i love the cornbread appetizer.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: ordered the huevos rancheros and it was delicious!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the customer service in this location is great!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the firecracker shrimp and duck is also always a winner.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: service was wonderful to match!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the service is friendly and attentive.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great food and awesome service!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this place still kicks ass.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: biscuits and gravy are a great breakfast item too.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: always a great experience there with the owner and the rest of the team.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: well worth searching out this gem.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: my husband and i enjoyed our 3rd anniversary here.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this is a golf course that is tucked away it is in great condition.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: plus my sparkling wine flights were delish!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: pricy but the cheese pies are delicious!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the bbq salmon was good.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the best part of my thanksgiving dinner by far was sweet cakes pecan pie.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: even their steamed veggies are amazing.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this place is a must go if you're a bride to be!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: excellent combination of flavors, very unique.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: mustard beef ribs are a must.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i had the burger once and it was juicy and very flavorful!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i rate the experience as followed.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: always order the tzatziki sauce with everything you get!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: my meal was very satisfying and flavorful.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: try anything on the menu and you will be glad you came in!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: bartender made a great dirty martini!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: omg carlsbad tavern is awesome!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: other than that, it's great!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: best breakfast i had on my recent trip to scottsdale.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: extremely attentive and genuinely a good person.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it's basic, traditional, mexican food that is homemade and tastes great.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: food is very fresh and amazing!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the environment was cozy, the servers were friendly and on top of things.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: fish tacos were pretty good.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: absolutely hands down the best dentist office in the east valley!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they are all very friendly.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: he always looks gorgeous and is so happy when i pick him up!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i love italian and i eat here often.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: quality of food is fantastic.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the service was excellent and my hostess was very nice and helpful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the best bar in town.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they are always doing a good job.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: russ was a well qualified tech.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: when we get into town, this is the first place we come!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: thank you fiesta, lunch with you is always good.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they also are the best price in the area.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: green chile chimis are fantastic.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: thanks for the perfect repair.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: casual atmosphere, upscale food.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: had dinner here last night and it was great.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: the marinara sauce is so flavorful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they are incredibly nice and accommodating.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the service was top notch and the food was a bit of heaven.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it can be pricey, but it is really worth it.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: wonderful staff, wonderful food, excellent prices.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: portions n prices were great!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: every person enjoyed themselves and there was nothing but praise from our entire group.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: outstanding persian food not to mention service.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: thank you for a fabulous evening!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: my daughter received great care.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: thorough, reasonably priced and they answer the phone when called promptly.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: they were very friendly and apologetic.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the wine list was the best part.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it's a much better option than the club scene.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i ordered the carne asada steak and it was cooked perfectly!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: that comes with the smaller location though.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: fun place to go drink beer.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it is very very family oriented and we loved that too!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: even the sides were great.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: she did an amazing job on my color and my cut!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the owner is a hoot and the facility is very accommodating.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: totally will come back next time i'm in town.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: he was both professional and courteous.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this course is one of the finest in the area.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: if you're into that sort of thing stop by and check it out!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i enjoy coming here for lunch to get the slices.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it is a half a day trip from phoenix area.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: love the vibe of this place!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the staff are all super friendly and on top of there jobs.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: corn bread was also good!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: food super and well priced.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they loved the rock climb.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: super tasty and a much better deal than the chain sub joints.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: by far the best experience i have ever had in a auto shop.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: so happy with my decision to go here.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it was pretty inexpensive and they played good music videos.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: very throwback atmosphere ; vintage ice cream parlor.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: sit at the bar and eat the small plates.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the grounds are always very clean.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i just returned from a delightful stay at the camelback.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: a steak, shrimp and an enchilada.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: they go above and beyond!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i've been here several times and every time has been great.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the good news that my vision had improved made the visit even better.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it is such a cool little place to relax and get swanky.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: we recommend imports & american auto service to everyone we know.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the girls are very attractive and really friendly, not pushy at all.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: its quiet and nice people are here.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: took home the most delicious white pizza since living here in az.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: after eating several other gyro place kings still has the best sauce.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: service was great and food was even better.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: suzanne and her staff were excellent!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: all in all pretty good!
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: fast, friendly and honest service.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: great food, great service, their catering can not be beat.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i had the best pork belly here ever!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: you can tell how fresh the ingredients are.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i 'll definitely go back here again.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: coupon or not, this place is extra nice and a very good value.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this is the best seafood joint in town.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: keep up the amazing service!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: every time i crave mexican food, i go here!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: my dr pepper ribs were excellent and very tender.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: everyone is always super friendly and helpful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it's hot, cooked perfectly, and delicious!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: travel all around the world and know indian food well.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: very nice location for weekend volleyball tournaments!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence:, to name a few shows we have seen here.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: enjoy taking my family here always the freshest sea food.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: friendly owners and staff and delicious food!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they will even deliver to the school!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: ron is still the greatest.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: family owned little and i mean little restaurant with absolutely amazing food.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: decent selection of meats and cheeses.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: had the normal gyro sandwich with their sauce... very good.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i just had probably one of the best restaurant experiences i've ever had.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: best green corn tamales around.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: everything they serve there is wonderful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: fun to watch the kitchen in rush hour.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: place was clean and well kept, drinks were reasonably priced.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the employees always remember me and my dog, which is very nice.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: we love to come as a family.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: they also found my apartment which is pretty hard to find.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: very helpful, hospitable, knowledgeable, and informative.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it's located in a great part of scottsdale and was really accommodating.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: but it's worth seeking out.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: super friendly staff, quick service and amazing and simple food done right!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: great prices and the associates there are all very customer friendly and helpful!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: and i had my sugar bowl favorite, the top hat sundae!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: great prices, great selection.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: very good food and service!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this is the best yarn store in the metro area.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: great lunch specials and awesome staff.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: and have enjoyed every last bite.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: food is always amazing no matter what i order.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they were extremely friendly and reasonably priced.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: good selection of parts and accessories and reasonable prices.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the food is great here and very authentic.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: great food, low prices, and an authentic mexican cantina vibe.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this place offers solid, delicious take out.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it's a whole new experience and new flavors each time you go.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: myself and family / friends have been going to them for years!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: they've added some new items on the menu since my last visit.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they bring it out front for you and are very helpful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great place to go for games with multiple tvs and a lively crowd.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: all of my clothes are returned in sparkling condition!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: one of best veal dishes i've ever had and reasonable prices.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the food was good, steak bites and hummus plate a must.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: as far as pizza goes this ranks with the best i've ever eaten.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: really good service and food.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: their sandwiches were really tasty.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: always a fun and friendly atmosphere.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i'm a regular drive-through customer at this location.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it was so delicious ; i've never had anything like it!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: definitely something i will have again!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the california burrito was also a great burrito.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the woman who helped me today was very friendly and knowledgeable.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the service was great, food delicious, and the value impeccable.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: loved the menu and the drinks.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: pei wei has fair prices, fast service, and wonderful outdoor seating.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it was a great experience!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: his humor makes a routine visit entertaining.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: love this place and will keep coming back.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: we were sat right away and every staff member was extremely friendly and happy.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: will definitely go back and recommend to friends.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: their small calzone is really gigantic!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the food is also very good.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the margaritas were also tasted and the churros with ice cream was also outstanding.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i highly recommend the ahi tuna.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: she was so patient, kind and understanding.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: heck, even the pizza is decent.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: cooked to perfection and very flavorful.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the crew was very friendly and accommodating.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the sushi here is great and i love the cucumber salad.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: if you are looking to walk out transformed this is your place!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: she chose a great color that looks incredible with my skin, too.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: a great place to watch sports!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this cute little pizza, salad and pasta place in east chandler is great.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the art in the alley behind it is cool too!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: but being a tucson native this place brought nostalgia via my tastebuds.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: best chicken parmesan i have ever had.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: customer service was great there.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: fun place to catch a game on tv and catch up w/ people.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: most delicious authentic chinese food!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the chips and guacamole were excellent too!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this place is wonderful when you can actually sit outside.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: a great little spot to throw back a few beers after a rough day.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i definitely recommend this place to others!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: well the food was great and the price of it was even better.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i took the waiter's recommendation of the veal carolina and it was super!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: super good deals and very friendly staff.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: tried their lasagna and its the best ive ever had.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this place is edgy and fun.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: fantastic place to see a show as every seat is a great seat!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: she was absolutely fantastic and i love what she did!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the happy hour crowd here can be fun on occasion.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: very busy but very good service.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: best take out or eat in sushi!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i have had a great experience every time from start to finish.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: he is very thorough and genuinely cares for his customers.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: plus he has amazing prices, how could you not go?
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the staff are very friendly and on the ball.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: all had that satisfying grease flavor that washed down well with beers.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i was a walk in and got helped right away!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: if you sit in the bar they have the best bartender in town.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i highly recommend this shop.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: their staff is knowledgeable and informative.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: it is a cool place, with lots to see and try.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they are super friendly, very helpful, and amazingly quick!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i got my car detailed here and it looked amazing!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: dr. hall is so kind and gentle.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i had to box it up even, such a huge portion.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the food all looked great.
Sentiment: {neutral}


Generated:
Sentence: the menudo here is perfect.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the crispy mango fish was very tasty.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: now the food, drinks, and desserts are amazing.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the carne asada burrito is awesome!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: this is the perfect date night.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: nice selection of games to play.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the grilled artichokes are wonderful!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the adovada is hot but wonderful and the chocolate bread pudding is amazing.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: fun and inexpensive way to enjoy and relax your day.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i loved it and will definitely be back!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: got screwed at bar that we made reservations at next door.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: very friendly staff and manager.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: love my cut and color and sage is amazing!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: wide spectrum of ages and races.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: had a blast and the food at their restaurant was excellent!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: at no cost - great service!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: their steak & salsa burrito was very very good and really big too.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: blue corn tacos with chicken were excellent.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: plenty to eat and amazing flavor.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i definitely will return to the roaring fork!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: it will stay with you all day.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the hummus is ridiculously creamy and delicious.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: good place for a romantic dinner!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: the owner knows us and treats us very well!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i can honestly say i am so glad we will be moving to az.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the green chile mac and cheese was incredible!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i highly recommend impact auto body.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: great quality, great service.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: and i get the gyro sandwich every time and its the best.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i highly recommend this bakery!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: love their food and their passion.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i highly recommend this salon and the wonderfully talented stylist, angel.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they have a lot of choices for sushi lovers!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: reasonable price, bottom line guaranteed.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: homemade tortillas are so good!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the prices were the best and worth it.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: amazing food, great service.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this was the best i have ever had!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this is one place in scottsdale casual dress is acceptable.
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: i also like the fact that they have fresh squeezed orange juice.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the octopus sashimi is my favorite!
Sentiment: {negative}


Generated:
Sentence: this is a fantastic location, especially because of teresa m!
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: i was pleased with their service.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: you get so much for the price and the food is fresh and delicious.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: they are so fresh and yummy.
Sentiment: {positive}


Generated:
Sentence: the salads were fresh and crispy.
Sentiment: {negative}


